網頁版可否揀番手動下一頁?

自動LOAD LOAD到水蛇春